{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009946",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 명작호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは19:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約をする場合、宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の場合、入室可否は提携店にご確認の上、予約を進めてください。 当社は未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセルまたは払い戻しができず、提携店の都合によるキャンセル発生時には100%払い戻し処理されます。 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますが、当社はこれによる不利益については責任を負いません。 ご予約のお客様には様々な特典が提供されます。 全客室にはWi-Fiが設置されており、無料で利用でき、ドアロックも最新型で設置されています。 また、全客室には最新型高級ウォッシュレットが設置されており、朝食サービスも無料で提供しています。 朝食時間は07:00から09:00までで、メニューとしてはサラダ、果物、トースト、牛乳、ジュース、お菓子、コーヒーなどが提供されます。 これらすべてのサービスは、宿泊客に提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは19:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店にご確認の上、予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセルまたは払い戻しができず、提携店の都合によるキャンセル発生時には100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "全客室にWi-Fiはありますか？",
            "answer": "全客室にはWi-Fiが設置されており、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "全客室にドアロックはありますか？",
            "answer": "全客室には最新型のドアロックが設置されています。"
        },
        {
            "question": "全客室にウォッシュレットはありますか？",
            "answer": "全客室には最新型高級ウォッシュレットが設置されています。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食時間は07:00から09:00までです。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューは何ですか？",
            "answer": "朝食のメニューとしてはサラダ、果物、トースト、牛乳、ジュース、お菓子、コーヒーなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料ですか？",
            "answer": "はい、朝食は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "特典はありますか？",
            "answer": "ご予約のお客様には様々な特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますが、当社はこれによる不利益については責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 451
    }
}